［FSG死全家］利物浦停賽討論暨班主討厭區 7

FSG死全家

slow

Fast and meaningful

牙比

冇人入黎
睇黎個個扑晒你

又討厭區

Slow

btw 腩都算
腫先係問題

我仲有mon post狗手足同埋你仲有台長

圖？

小妹我唔係文盲MK妹

牙比對小妹身體好有興趣

180可以有幾腫

利物浦討厭區

望番四年前既相就知好誇張

Gchi

Skow

嗨牙台

Hi 一齊追擊比清ok？

know

Ok

不了

本來復活節假就可以勝利巡遊

有光明既地方就有黑暗
有我既地方就有台長

就好似影咁
永遠都只能跟著我尾

OK

You’re not joker
You’re just a joke

想知依家有冇timo werner消息，之前話要4月30前買先有得用release clause，但依家咁樣都好難傾買人

樓主cum fast

你典知架

唔篤灰ok?

有托柒 唔洗買佢啦

冇啦
Fsg唔會買人

一陣間又發現FSG出公數買人

咪屈
點會買人

本應claim政府錢買
依家不了

Hi

GayITa

已經係心入邊巡左

有機會破最遲奪冠都係一個成就黎既

180 83kg 肥

Me 153 80kg 30 歲肉地絲

預埋我ok?

Me2

公主出post引戰

黃但無腦股東
你話洗唔洗屌

南野原來真係最後一塊拼圖

借盡loop loop loop大法真係好癲仲要買0005係咪傻加唔識投資就咪咁玩啦

呢個頭咪幾型

有無利子講吓美股/港女未來走勢，利申一股都無，有堆現金係咪唔應該依家入市

有冇其他投資項目可以玩loop loop大法？

其實以前d人係咁玩買樓，買完就租，黎比番個利息，但無人咁癲會咁玩股票
係玩都唔會拎0005掛仲要槓桿足
btw由佢地啦
滙豐維權組織真面目 劏房「業主會」教人借私貸炒燶滙豐

#381 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

買樓囉
租出去又按買多間

有辣招e+唔work啦

牙正玩到睇動物AV

媽展玩5仔
聰明到

好靚仔

有少少似我

正，pmed

死mk 我一拳一個

元朗國巴打去開邊度洗牙

咁樣踢波熱到仆街

12蚊店買左幾百蚊野

屌馬沙都唔開

開你都唔敢去啦

借錢全力轟一隻 咩玩法

鐘意啲零食

純分享

啱啱去左轉黃金買野
多人到
又話街到冷清清嘅

留名

電腦業遊戲業今舖直頭發過豬頭

老任肯定贏開巷

福建幫贏到開巷

狗源收你地錢打番你地

岩岩643重溫4:0疤
聽朝就重溫決賽

買比人妻對仔女

利迷係咪人妻控,妹子同奶西都係鍾意結左婚既女

呢招絕
用零食引開人妻對仔女
再去飲奶

咁易就好

喝不到的奶是奢侈的

我鐘意啲能力好高既女人好有女人味

例如大波嬅?

好想啜

你又知佢性能力高

638同643做緊
兩場高普都絕殺杜普個傻仔

Lovren

發覺兩場個球證好似都同一人

見到打多仔果場就諗起決賽屌摩

佢幫母會奪冠

陳sir 真利 利記杯 謝隊掛畫

利記POLO 199又幾抵玩

where

個個咩利物浦平價FB PAGE

怕醜嘛

提提大家
4月15 JFT96

問下FSG個人血饅頭好唔好食先啦
屌佢老母叫香港球迷會收聲, 仆街仔

SportIntelligence網站的Nick Harris統計分析後，推算 #武漢肺炎 為英超20隊帶來的潛在經濟損失。英超首三支收入最多的球隊：#曼城、#曼聯 和 #利物浦 都會損失超過1億鎊......

#體嘢 #epl

佢食唔食都好
班家屬係無辜架
係咪講聲JFT96都唔撚比呀

我個人覺得JFT96本身無野
條撚樣就商業化佢，之後講到自己有幾撚偉大好心
我鄧班家屬唔抵啫，自己傷心事比人當做Show

個班主仆街就係人都知都提左好撚多次
佢攞黎食人血饅頭係佢問題
班家屬根本就冇得揀

阿正竟然唔係J 男人

我住荃灣

姓劉

應該最唔近市區嗰個

Donald Trump首次開火狂插WHO！

烏甸尼斯總監：英超即將宣佈中止球季

「我擔心的是下個球季，而不是今個。」
咩野logic

我唔信會斬今季

英超個情況複雜過其他好多

扑左樓豬，
唔search post都入唔到

今次酒店業真係收哂皮

疫情持續，再有酒店宣佈暫停營運。由香港基督教循道衞理聯合教會持有、外判予泰國ONYX集團的酒店，遨舍衛蘭軒確認將於13日起停止營運，暫定為期3個月，並遣散30名員工。酒店表示會密切留意狀況再決定恢復營運的日期。

其實全球都係
Airbnb 都可以full refund

阿個post都幾勁，一日就推左差唔多30版

想當年我地都得

我哋係咁放gay圖都可以嘅

643做緊

你搵到工未

搵到就唔會咁得閒係度睇啦

奶西你積蓄仲食到幾耐

因武漢肺炎在英國肆虐，目前英超已無限期暫停。不過，有指英超賽會正與英國政府商討，在今年六月重啟比賽，並會以閉門作賽的方式進行。
相關新聞：【話當年】迪尼嬲恩哈路對曼聯獨食 完場自己走唔同佢坐同一架飛機
有指英國衛生部門有信心在未來數周控制疫情，由於政府對各項體育賽事正有嚴格的監管，有指英超大部分球會都希望聯賽可以按照政府的指引下於6月重開，英超賽會和政府已就賽季重開談判，進展相當順利，目前正商談具體細節。為免人群聚集和減少球員和外界的接觸，20支球隊已初步就聯賽重啟時以閉門方法作賽達成共識。
儘管政府已有政策防止人群聚集，但賽會仍擔心屆時有熱心的球迷會試圖到現場觀嘗閉門作賽的賽事或在場外聚集，他們亦建議可以公開轉播賽事，讓球迷可以安在家中看愛隊比賽。有指衛生部對未來情況感到樂觀，假如疫情有4月中明顯好轉，可能會允許球迷入場，不過此乃假設性質。
目前各球會已被通知賽季預計在6月中旬重啟，意味他們需要在5月起開始增加球員訓練的強度，讓球員有更好的備戰狀態。未來數周賽會將會集中研究重啟後的賽程安排。

佢話食到幾年

真

Super rich

好想睇波呀 重要等幾耐呀

咁疊水

買起利ok?

要腰斬了？

香港人都幾難唔影響生活質素而食幾年

影響就實有影響但唔會餓死lo

我手停口停

無儲蓄咩

2014年以19歲的年紀，獲得日本足球J聯盟票選最帥球員的南野拓實

慳住洗一定夠
好彩大學果陣練成兩日只食一個炒麵王都冇問題慳勁多

如果唔使供樓好多人都得嘅

唔係
如果我做廢青,或平時放假
真係可以野都懶得食

咁呢D好明顯係影響生活質素

成班都環保人士黎，識絕食，你玩埋我果份

我都係
飲下水食塊麥維他就算
之後就係屋企打機 打到悶就訓教
咁就一日

真係要返工無聊或無精神先會係咁食野

返左工 一到3:00就口痕想食野
重左勁多

大快活早餐4x蚊 分兩餐
早餐 通粉+豬/雞/魚柳
tea 多士＋烚蛋

keita bb

當一定要慳錢既時候 就乜都做得出

睇左一陣先睇到佢有著衫

仆街

其實一個人唔洗比家用
淨係計食1日80蚊都一定OK啦
一個月都係$2400
一年$28800
如果有儲錢的話正常人唔番工2-3年應該都OK

rich
去大快活我最多食二手飯咋

好多女都有玩
冇switch冇閪屌

食屋企就係可以咁平
但會比老母日日單單打打

食埋老母佢

奶西養唔養寵物

有玩都無女啦

我身邊啲女咪又係一個都冇玩
淨係識煲劇

如果今年取消R聯 利可能冧莊做冠軍

因為有玩個啲已經比人食左

咁英超咪鏝冧莊

動物之森主機好似炒撚左5字頭 cls

無貨出啊嘛
又靚

經理話共度難關，唔會單獨炒人只會係成間公司一齊收皮，屌
不過佢講明以公司財政應該可以捱到半年以上

都算係咁啦

呢個時間仲有新工返算唔錯

我前公司話cut 30萬budget
炒完幾個再一齊減2x%人工 之後有個舊同事少左6000
好彩之前加左人工 依家係冇左加人工嗰d錢

我而家一個月np 4日，0bonus 捱老底
睇下捱得幾耐 屋企6個人 兩個人失業而家

加你 黎你到賣ok?
483 梗係賣啦

呢段時期 真係為份糧留低 返左四個月新工 第二個月已經想走

今晚7點後ok?

我想放桃同買鐵礦石石

當然ok 你要咩 我拎比你

咁多利有玩

Who a u
Fuck u

做咩貼我條女出黎

唔玩部switch就擺喺度舖麈

好喜歡她

真
而家一係ring fit一係動森

部switch 舖左塵大半年 係而家拎出黎玩動森

之前薩爾達同odyssey爆咗機之後
就擺喺度差唔多兩年

左定右

both

Share ok?
Wanna 篤一篤

no
自私食

割蓆 篤灰

林奠又中圈套

變咗動森討論區

好撚悶

懷斯炒車入左院

咁一齊變返做叫春俱樂部？

無得叫

咁變gay gif share 專區

啲咩抗疫基金 乜鳩都唔關自己事

隻左腳比油太勁
收唔切掣

希望冇咩大礙

最緊要人無事

左腳點比油

左軑唔係左邊比油？

利申 10年gta駕駛經驗

睇住馬先

最新消息好似出埋院

一樣都係極力子->煞車->油門
係波棍左右手

拎啲好嘢俾我摸下就夠
S字頭add咗你

係咪加左我fc

你個島叫咩

上面GAY佬交友

我今日有妹妹同駱駝 可以陣間黎摸下

金魚佬feel

摸妹妹

動森之家!

斷左 我再開過

有冇人有梁龍後腿？

有 係博物館

差一舊

我差個頭

好on9

上面基佬約爆房

南野好似完全無出聲

啱哂你

好掛住佢地

終於有我都好奇點解其他隊有呢d片利無

聽唔明

托實：睇av打J好過

老母唔train

文尼有叫佢 算係咁

仲要笑鳩文尼一日影十張相扮跑十日

有聲

但taki無應機

我好似拎多左個鳥屋同復活節床 係邊個 我拎返比你

可能無cut出嚟姐
買多個日本仔陪下佢啦

應該唔係我

哈～吓～～哈～～吓～～～

我唔小心嫁

出面Mane個post

iPhone Admin

洗撚理班傻鳩咩

反應大到

有D有自己GYM ROOM 好正

外國 + 職業運動員，好難冇
葡萄

講 岩岩邊條友入黎我島溝我條女

真係好On9

無玩動森埋唔到堆

我都冇玩

Discussing a protracted transfer saga with the Pure Football Podcast, Klopp said: "I really respected Phil's switch from the first second.

"Not that I do that all the time but it felt oh wow that could be difficult.

"So it's not about yes we signed a new contract so many weeks before that but it was really clear he would not have asked me for any other club but for this club, there was no chance.

"Then we had to be hard in the summer because we had no other solution. We lost Adam Lallana [to injury] in that time as well, we would have lost two players.

"That's not possible, you cannot solve that on the transfer market.

"He was open to that [staying] and that was really cool. Then you have to be fair in the window and say we can do it, we don't like it but we can do it."

屌咩楓林網小鴨影音gimytv全部死晒

連阿伯都要停拍AV

咁橋本套新番仲會唔會有

snapchat

飛檳好好笑

毒撚冇用過

個個去晒打動森
得番D毒撚留呢度

圍爐

仲有我追撃你

台長好勇武

你地唔好放閃啦
夜晚咁光 我點訓覺

十卜

丁又打左 機又冇野好打

唔好搞我後面

早啲訓
聽日又係新嘅一日
你條丁都會 reset

女子隊買個日本妹返黎ok?

好彩啱啱睇完IU套我的大叔

利po冇人既

咁早
好多wfh架

死緊返公司

平時凌晨都有人
好少可見利po成5個鐘冇人出聲

利po已死

捧盃未

我仲未睇完海賊王啊
睇咗700幾集嘅

小姐, 你倒瀉奶喎

我幫你抹抹

我嘅
唔怪得唔見咗

新冠肺炎打擊各行各業，AV業更首當其衝，由於每次開工都有緊密身體接觸，令不少拍攝工作叫停！人氣AV女優橋本有菜，日前就在Twitter大呻在疫情下工作量大減。
引退後轉行做網紅的前AV女優上原亞衣，近日亦留言對業界表示關心：「很擔心還在拍AV的女優們，因為拍攝有很多親密接觸，又要在密室聚集。」她表示自己外出時亦做足防疫措施，會戴口罩和手套等。
另外，AV影音網站《FANZA》推出10日圓（約0.7港元）睇AV的優惠，讓粉絲安坐家中，減少外出。

不得了

幫手清毒下我條丁ok?

原來熱身真係會受傷，頭先諗住做運動，熱身時扭親隻手，以後唔會笑鳩佢地

今晚比返你
你fc 係咩

用消毒酒精夾腸

冇波睇

有波睇又冇轉會新聞

利po吊緊鹽水

變咗 dead body

連烏煙瘴氣都冇埋

屌知你想睇gay gif喇

今晚過去你度回收

講還講

波又冇得睇

今鋪真係食得屎

比啲垃圾網媒搞串個party

最撚憎呢啲偷 content 狗

呢啲扮撚曬記者一啲文筆都冇 啲料又上網搵 又唔撚係自己砌故至憎

譚德塞落馬先定7婆下海先

weak

我地趕比清出利post先

咁同反軒一樣

你燈下佢地未得囉

我連台長都燈唔到佢有女喇

有都唔話你知，自己收埋食

我陣間食完飯加
sor 無睇就拎左

大家既糧係屬於我既

屌你老味
成人台個Post搞成咁大家都無得J
真係嬲撚到呢

根據”體嘢”轉載JP報導

原來媒體收到英超球會篤FSG灰

好波

抵啦，

Fsg柒夠味

有棍

有無利子用Razer 啲滑鼠鍵盤，我無買，但玩朋友隻Viper Ultimate 同Huntsman Elite 個感覺幾爽喎，可能未見過Leopold 嗰啲大蛇柯尿，有無利子傾吓

得啦，唔問政府拎錢，咪拎暑假啲轉會費嚟填

正路

下季開唔開到都係個問題

篇文提到「該200名員工的薪酬總額為每月50萬鎊」
啱啱好係一隻 Timo Werner 嘅價錢

FSG又撚

Razer垃圾黎

心很累 wfh 一個email話今日要 就要趕比佢 屌

50萬呀，唔係5000萬

你啱，屌

都唔夠老虎一個星期人工......
£100k

100k呀10萬呀就算一個月都係40萬

Name?

失緊業

明里？

咪污煙障氣啦

仲諗住放假前一日可以hea d

佢個名成日出現

瘴

李家超係唔係on9

問佢會唔會為7警案道歉
佢答社會自有判斷

係咪連放四日?

下面班細嘅襯托番大boss智商

係女都係明里

(終於搵到套佢唔係比人姦既片睇

成個3月冇假放 等左好耐

原來佢係專業人士

岬奈奈美喎

你貼個男人出黎都會係明里

四月好多西方假期

reported

好奇害死貓

FSG係咪就快破產
呢排係咁做柒事

蝕啦 清明同復活節有日星期六

6日黨萬歲

抽埋今次唔抽了

Sor

小妹永遠離開連登算

最多我答番你啦

對唔字
文盲

叫條女幫你洗
洗埋丁丁

認錯明理係打得太多丁眼濛定打得太少呢？

岬奈奈美有套學生妹好正
唔想俾啊哥搞但又享受其中

呢排有新番 丁左

暑假轉會費本身係零，所以要賣人先出到糧

牙正

有請OFMD出場
獨裁政府

講個笑話

香港法治

香港關係法好快玩完
美國佬隨時用台灣取代香港地位

維尼真係好垃圾可以咁樣玩殘香港但無左香港，中國可以點走資

OMDB 今次比咩評分

老老豆豆，港共做咁絕
在商言商你要D鬼仲好似以前咁真係有D難

毛魔同小平應該衝緊上黎殺佢

香港人又贏一次

帶走埋佢

確診人數大幅下降 之後派$ 港鐵八折 民建聯立大功 立法會收復失地 再立23條 國歌法

再開始每個人嘅政治審查
一定要愛國愛黨
諗起都開心

未立23條 港台小小野都比人針住哂
立左23條 蘋果日報 陶傑可以收皮了
新身份証 智能燈柱 唔洗諗住會有私隱
再取消通識 推國民洗腦教育

一係贏, 一係走, 一係變港豬

走講就易
你估個個都話走就咩
一係有錢一係有特別技能/專業資格

平民百姓走唔到

唉....儲錢都唔知儲幾耐
不過除非樓市冧, 唔係可能同儲錢買樓都差唔多

所以我決定下年走去pt 讀書
當想走嘅時間
就用專業人士身份移民

諗住四日假開心啲
又整單咁既新聞
OMDB

預撚左要打到終審

睇咗made in senegal未

認清楚法治一早死撚左，唔好一時又死一時又吊鹽水
唔好再對呢個制度有幻想啦好冇

屌你老母

靜到

黎個告解時間先 我黎先
1. 4:3多仔果趁我見輸到0:2就熄機訓 第朝比同學笑到面黃
2. 4:0疤果晚直程冇睇 以為輸撚硬 第朝訓醒wtsapp gp成200個msg全部笑鳩我

賓州仔都攞埋出嚟

輸梗俾ac三球時灰到瞓覺，第二日先知贏咗歐聯

點解要笑你

之前場場都睇足 偏偏最精彩最熱血果兩場都冇睇

不如問下各位利子
1係復賽完成球季
2係腰斬頒冠軍
3係腰斬所有賽果無效
覺得邊個可能性最大

多仔個場都幾灰
咁熱血反勝最後輸決賽

有冇凍親

兩場都叫到比人屌

唔知，嚇到縮咗揾唔返

3啦，最緊要公海班人開心

情感上想1
現實應該係2

珍

Real

不論結果都值得睇啦呢兩場

我就係呢場入坑

1同2差唔多

1001

做乜鳩

而家香港其實真係玩撚完
想移民

假利

無錢無專業

呀GI真係好靚

seed?

我麻麻呢種樣

呀GI都要SEED係咩玩法

OK留番比我

大面柔柔正D

個鼻啱青奴啲女冇個得

你講咩呀你

肥仔OK?

BNO幾時平權最近renew左

電訊盈科(00008)旗下電訊盈科媒體宣布，開放Now E服務予全港觀眾免費收看，希望市民在疫情期間能夠「抗疫在家，娛樂一家」。

可以免費睇英超

97年前出世

啲片講真窄窄地係早幾日睇阿婆av果個痴線啲之外其他都唔太吸引

94

廢老

我係台灣人呀Hi

SAME
仲要同你一樣鐘意姐姐

嗌聲哥哥黎聽先啦

你幾月

因住畀人cap圖話你偽善

1月

是但啦，迷利就是原罪

屌me 2

我18啵

我2月呀

Me 2睇死人咩

呢到都笑你

叫聲哥哥黎聽先

叫聲姐姐黎聽下

睇下有冇機會調教你Dee Dee

嘔左出黎

仲未俾人落架 有得J文尼B

睇多次陳SIR真係用生命影響生命

好滾動 學生一世都會記得呢位老師

行屍酒肉既生活

以為啦p條仆街

嘩屌你

James Pearce披露FSG撤回臨時停職內幕：有英超球會向媒體篤灰｜體嘢報道

The Athletic記者James Pearce為利物浦高層煞停臨時停職計劃撰寫長文解畫。他引述球會內部消息指，有英超球會向媒體「篤灰」，才促成利物浦提前在上週六下午公布這項計劃，並引起輿論激烈反對，為母公司FSG始料不及。文章透露，球會高層自上週起集體減薪25%，他們之所以沒有公開此事，是不想將球員放到兩難的境地，因為會方正在跟球員討論減薪的事宜。James Pearce的報道暗示，現在減薪的道德壓力落在球員身上。

48小時的公關危機

利物浦原本打算，與多家英超球會討論應對武漢肺炎擴散的策略後，在週一才發表聲明把臨時停職計劃公告天下，確保涉事的員工在球會聲明之前，通過郵件的形式直接從得知有關決定。但由於有英超球會「篤灰」，令FSG要在倉猝之下發表明。48小時之後，利物浦總裁Peter Moore向球迷發表公開信，為球會向基層員工實施計劃認錯，並收回成命。

按照計劃，有200名基層員工的80%薪酬由政府補貼，而其餘20%由會方支付。但是會方的措施被指向納稅人轉嫁僱主責任，而且該200名員工的薪酬總額為每月50萬鎊，英國輿論認為以利物浦的財力，足以承擔該筆開支。班主John Henry、主席Tom Werner和FSG主席Mick Gordon均為外界的劣評感到驚訝，並對輿論指責他們貪婪心生不忿。但迫於公眾壓力，他們認為轉軚是止蝕的最好方法。

報道提及，高層的著眼點是在疫症期間維持足夠的現金流。由於疫情嚴重、英超停戰，球會的全部收入來源均已中斷，而且管理開支巨大——每年全部員工薪酬開支為3.1億鎊，加上轉會買賣的分期支出，管理層甚感吃力。利物浦在最近一份財報顯示，球會稅前利潤為4200萬鎊，但FSG表示數字是一年前的，而該筆利潤已投入球會的支出之中。因此，節流措施是迫切的。

共度時艱，壓力在球員身上？

利物浦並沒有對外公開，高層全員自願減薪25%。報道強調，他們沒有公開此舉，是因為不想令球員尷尬，因為會方與球員討論減薪。如果會方首先公布高層減薪，就會被外界論定他們向還未減薪的球員施壓。在上星期的談判，英格蘭球員工會拒絕英超賽會的減薪要求。前者在聲明指出球員以薪酬向政府繳稅、款項直接被撥予英國國民醫療系統（NHS）。球員一旦減薪，NHS所獲的稅款變相減少，卻只會對僱主的荷包有利。

而FSG的論據是，作為利物浦市最大的僱主、英國的主要納稅人，他們有權利用政府的疫情資金來幫助保障就業。況且，有許多比起利物浦規模更大的公司都向政府尋求幫助。同樣實施臨時停職計劃，熱刺向全體員工減薪20%，並把基層職員納入政府的補貼範圍，後者的薪酬變相由政府全資支付。相比之下，利物浦至少保證基層職員的薪酬不變，無疑比熱刺更有責任感。

而根據上星期球員工會的聲明，各家英超球會與球員自行商討減薪安排。

48小時後收回成命

不過，FSG千算萬算，仍沒有料想到此舉受到公眾的否定。報道引述一名不願公開姓名的利物浦職員指：「對於利維（Daniel Levy）和艾殊利（Mike Ashley）這樣的老板，有這種事情是意料之中，但你不希望利物浦跟他們一樣。常常有人說我們是利物浦大家庭的一份子，在這裡工作跟外面不一樣。我們的商業口號是『This means more』，包括照顧好你自己的員工，而不是問政府拿錢。如今有這麼多公司都處在困境之中，這些錢應該被花在其他地方。」

利物浦當地最有影響力的球迷組織Spirit of Shankly（簡稱SOS）曾經向會方施壓、要求撤回決定。SOS主席 Joe Blott曾與利物浦的球迷關係主管Tony Barrett及總裁Peter Moore進行三次對話，他向James Pearce透露：「雖然當時我不知他們的定案如何，但我真切的感受到他們用心聆聽民意。他們希望判斷球迷的態度，我們便表達這（反對臨時停職）是球會的核心價值。我慶幸我們最終這樣處理這件事，但如果球迷能夠在更早階段參與決策，一切本來可以被避免。」

利物浦市議員、紅軍球迷Ian Byrne亦表示：「Peter Moore問我的看法，我說如果臨時停職是為了保住員工飯碗，我會贊成，因為最重要的事情是員工能領薪。當英國航空以臨時停職保住職員飯碗，人人額手稱慶。之不過，足球是由另一道尺去衡量的。對於球會來說，他們還有道德層面的考量。」

「如果利物浦要求員工臨時停職3個月、並從政府拿到一筆錢（工資補貼），但將來會把這筆錢退回政府，大家的態度或許會截然不同。而令我羞恥的是，這個決定掩蓋了疫情期間球會社區所做的偉大工作。足球很容易成為政府的目標，有些人一直在尋求機會打擊利物浦。今次球會對這批人中門大開，為球會造成傷害，猶幸最後他們選擇正確。」

你老母你班仆街

CREDIT: FROM AV POST

文尼16歲自己一個離家出走去首都Dakar踢波

仆街啦FSG

有人召喚我我先放J圖架炸
要怪就怪樓豬啦

仲想兜

GAY圖咁大反應
一POST女就無哂人
成班隱性GAY

有波睇

N巴你game 入面叫咩名 睇下可唔可以寄返比你

takumi minanino 叫TAKI

屌8分鐘就兩粒
唔怪得話會熄機

最緊要有事呀狗仔

第一個

屌
我係咪入錯post

牙正加啦妹 威脅仲大過mane 搭Salah

小妹我同牙正啦P割蓆了

污煙漳氣

體野件軒達臣真係影衰軒,咁樣幫FSG

邊個柒頭？

觀眾黎,睇留言會睇到但堅係股東黎,CLS

怕乜尻cash flow 用利物浦個名借都一大筆啦

件獌總編仲明利物浦既球會宗旨係咩

好度縮

問題真係出係呢度

買咩？

總編屌得好好
股東係要外人屌先收皮

嚴重影響球會形象,如果唔係點會比人屌到反皮
而且冇人信fsg係冇錢出糧要走去問政府拎錢

Totwm robbo

有冇清動森大頭菜過$120
要沽了

西部世界第3季唔掂

好心你地就唔好再課金比fsg啦..

馬里奧葛斯證實將於季尾離開多蒙特

效力德國球會多蒙特的馬里奧葛斯證實，他將會在今季完結之後離隊，回復自由身。外界有傳他可能會轉會到英超的利物浦，與教練高普再度合作。 葛斯接受傳媒訪問時表示，未有透露他的去向，只表示經過審慎考慮之後，決定為自己的足球生涯作出轉變。早前有傳葛斯可能在今年一月的轉會窗，轉投利物浦或意大利的AC米蘭，被問到他與高普的關係，葛斯表示，一直有與高普保持聯絡，在自己17歲的時候，由青年隊提拔，對方教導他有關職業足球的一切，又給予上陣的機會，大家經常聯絡，高普非常了解他，而自己一直尋求新的挑戰。現年27歲的葛斯，在多蒙特出道，協助球隊贏得兩屆聯賽冠軍，之後轉會到德甲霸拜仁慕尼黑，他亦是德國國家隊2014年奪得世界盃冠軍的成員，在對阿根廷的決賽中，在加時射入奠定勝局的一球。不過，他在拜仁未能穩站正選，到2016年重返多蒙特。

2020-04-10 07:21:15

Leicester City are the only team from the Premier League to have shown a firm interest in Barcelona playmaker Philippe Coutinho, according to La Liga expert Guillem Balague on his YouTube channel.

搵人渣團聚了

忍咗接近一年了

自嗰次官方同球迷會單嘢發誓唔撚益FSG

咁慳咗嘅錢呢

賣Maddison過黎

買完歐聯版就無課過

想買blanc先淨低可能等tots

Prime定moment

朋友話med仲勁過prime

全部未用過

比人屌爆左

佢生涯2014年完左啦

動森比支那ban左

在Peter的分享裡，球會在社區角色和參與佔據著很重要的位置。利物浦過往的政治經濟環境讓社會主義深深的扎根在這城市、甚至是球會的底蘊裡。傳奇領隊辛奇利(Bill Shankly)就曾說過，「我所信奉的社會主義是每一個人為著共同的目標奮鬥，而每個人能同時分享到成果。這就是我對足球、對生命的看法」(”The socialism I believe in is everybody working for the same goal and everybody having a share in the rewards . That’s how I see football, that’s how I see life.”)。利物浦主場身處的晏菲路一帶，一直有不少低下階層聚居，球會主場座落於這樣的一個社區，自然成為不少貧苦大眾的聚集地，球會亦成為了接濟貧民的場所。時至今日，城市的經濟民生狀況已大為改善，球會有更多的商業營運，但關懷弱勢的角色依然存在。Peter自2017年上任後積極推動更多球會不同的社區項目(詳情可參閱:)。同時，一班球員亦身體力行參與不同的慈善活動，到醫院探訪病童、籌集食物分發給露宿者、到學校向同學分享等，最近羅拔臣(Andrew Robertson)更因積極參加和支持公益事務而贏得「PFA公益冠軍」(PFA Community Champion)，沙拿(Mohammad Salah)亦入選了時代雜誌2019年100位最具影響力人物之一。這些行動和認可的深層意義並不是公關show，並不單是球員在空閒時間去做做義工，更是要讓球員明白他們為利物浦效力、為誰而戰的意義，正如辛奇利在1974年奪得足總盃後最後一次的勝利巡遊時所說，「我們為你們而戰，因為你們是我們奮鬥的目標，因為我們領著的人工是從你們而來」。(“We played for you, because it’s you we play for. And it’s you who pay our wages”)當年辛奇利曾邀請一些本地勞工、掃垃圾的清潔工與球會的學徒球員踢足球，他的用意在於讓球員與一般球迷市民有接觸機會，也在向球員說明他們不能自命高高在上而抽離於那些有份支持著他們足球路的人，因為他們領著高昂的薪水乃來自廣大球迷的血汗和支持。辛奇利自己也會以身作則，他曾在火車為那些沒有購火車票的球迷親自代付車資，在路上會為老人家挽袋。如今城市經濟起飛，球會富裕起來，球員身價水漲船高，但名利雙收的背後球會和球員仍有回饋社區的義務，如Peter所言是責無旁貸。

名利雙收的背後球會和球員仍有回饋社區的義務，如Peter所言是責無旁貸。股東駁到我未

叫fsg整隻亨德森友會

為何不浪漫亦是罪名

其實一間大球會係要有社會責任
球迷既數量係一間球會既資產黎
足球唔只係成績好就可以凝聚到好多球迷
我明fsg睇錢好重，但聲譽球迷e d無形既資產唔係有錢就買得到你話你係熱刺同妞果d出名仆街既班主就話姐但fsg就年年消費jt96,做到好有良心咁

岀ssp買ff7 有邊間黃店可以幫襯

直銷網掛

信和HOTLINE?
遠小小

信和可能會經過
但應該忍唔到手買左

switch都冇貨

股東仲硬頸過反軒黨員

Cls 呢家先27 歲

如果動森跪底道歉 禁止政治元素就好睇了
睇下班港豬仲玩唔玩

免費簽都OK.
簽佢4年.
踢2年. 到佢29 就賣.

悲情主席求救：8月就冇晒錢
英超今季無限期押後，各大球會備受財政壓力，中小班球會最大鑊，般尼主席加利克向外界求救，話如果英超無法重用，球會去到8月就乾塘，冇晒現金，下季都唔知點算好。
加利克話：「如果今季賽事取消，等下季再重開，我哋可能等唔切，因為球會手上資金只夠支撐到8月，我唔知其他球會情況，唔可以代表佢哋，只可以透露我哋嘅財政情況，因為有呢個財政問題，所以我哋一直堅持希望今季英超可以重開。」
據悉，如果今季英超未能完成，就會因違反協議需要退還7.62億英鎊（約69.1億港元）嘅轉播收入，到時唔止般尼，仲有好多球會面臨財困。

仆街支那

迷摩仍然強大

無街去無波睇, 悶死寶寶了

你漏左無女

有冇做IQ test

佢係冇仔

戲院封成個月

【診斷法治．3】專訪六個法律系學生（上）：法治末日時，我們讀 law 的意義

你地都一早習慣左無女架喇

但無波睇就真係難捱

乜野叫你地牙比仔

做番動物台毒撚
好撚好睇

起身->爆石->刷牙洗面->打個靚J->食早餐->睇動作片->再打個靚J->食午餐->睇動作片->繼續打個靚J->食晚餐->睇動作片->沖涼->順手打個靚J->瞓覺
loop 4日假期

掛住你啲阿伯

比狗就差唔多

大頭菜報價區

我套Black Widow呀

一日丁4次

430>11月

無玩動森無玩ff7
同毒撚無話題了

餓左Marvel戲好耐

其實科拿個慶祝係索咩 扮隊草？有冇比足總罰

你老豆索k

係亞博等緊result

白粉個時比一哥啲球迷話佢吸毒，罰左停賽

在1999年，科拿在對愛華頓的比賽，因為以模仿吸食毒品的動作，來慶祝入球而被利物浦以破壞球賽形象，罰款60,000鎊並停賽4場；科拿自辯時稱，這是向侮辱他吸毒的愛華頓球迷抗議。在足總的紀律聆訊之中，科拿因為向車路士後衛拿索斯擺動臀部，以嘲笑其性取向傳言而再罰停賽多2場。科拿因而一共被足總罰款32,000鎊。

法國好撚多廢中跟蹤狂

有無backup

同求

屌好悶呀
又買唔到ring fit

一齊叫春
好掛住姐姐呀

me too

同比清和好左？

未 開番季先和好

做咩掛住我

躝啦你

咁希望唔好咁快開季

約人囉

還掂姐姐都冇工返
實好得閒出黎

機會黎喇奶西

【A12公告】

各位會員：

Anfield’s 12th (“A12”) 自去年9月向利物浦足球會（「會方」）退回官方球迷會（Official LFC Supporters Club ”OLSC”）身份後，承蒙會方不棄，我們仍保持友好的間歇聯繫，並偶獲協助。

由於會方知道A12仍持續為會員及利迷提供服務，在最近的溝通中曾建議我們恢復官方球迷會的身份。我們經過仔細考慮及評估，並與會方商議後，決定於2020年4月10日再次成為官方球迷會，名稱亦會回復前稱：利物浦（香港及澳門）官方球迷會 (Official Liverpool FC Supporters Club Hong Kong & Macau Branch)，並維持Anfield’s 12th (“A12”) 為簡稱。

我們明白是次改變或會帶來討論，對此我們是有所預期及充份理解。A12上次的退回身份，是避免為會方帶來不便或陷他們於兩難，因此我們決定先作了結，當時會方亦表示理解。現時我們重新回復官方球迷會身份，會方亦沒有其他額外條件或要求。對A12而言，如何為會員提供更好的服務及活動，是我們過去十多年不懈的信念。現時既有此機會，亦與我們過去所做的事並無相悖，因此我們決定同意重新加入成為官方球迷會，繼續為會員提供服務。

謹此通告

Anfield’s 12th 啟
2020年4月10日

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

想我追擊你?

捧英超個日你地兩個點慶祝

咁唔使諗呢樣

請比清叫鴨

成日係度耍花槍

三個月無剪
一剪就出事有排留

星期一15度

台長可唔可以講多少少點解會咁
4月中啦喎
好耐無追氣象post

我思疑台長有少少鐘意左我

有冷鋒到姐

你諗多左

前後都長過佢 唔會剷咁青

Maddison 同柏豪都好似係獌狗黎

比清同台清互含啦

3P, ok?

好

係咪你燈死左個post

飛檳大結局

軒夠係

邊爐都係

杜格利殊中左武肺

King Kenny 中咗武漢肺炎

In keeping with current procedures, he was subsequently tested for COVID-19 despite having previously displayed no symptoms of the illness. Unexpectedly, the test result was positive but he remains asymptomatic.

Kenny Dalglish has been admitted to hospital after testing positive for COVID-19.

oh shit

屌你老母支那狗
唔好出事啊大佬。。。

杜SIR

Sir

咁都有得中

屌你老母支那狗

老人家

屌 支那幾時滅國

屌你老母支那

好人一生平安 king早日康復

杜蛇

Sir Kenny 吉人天相 要大步𨈇過過

好人一世平安

King

官方：利物浦宣佈，杜格利遜確診武漢肺炎，但幸好暫時並無任何肺炎徵狀，只對病毒檢測呈陽性

King

Dllm China

king

晨早流流收到咁嘅消息

支那狗

屌你老母陷家鏟支那狗

利市班local醒覺未
屌柒鬼國未

英國班鬼今次都唔醒就無得救

king kenny 呢個年紀中招都屬高危

有盃捧未

92.5%支持問責支那

king kenny頂住呀

今朝痾左6次係唔係病徵

昨晚係咪比人屌

覺得支那無論政權定人民都好乞人憎

食錯咩野

最搞笑有D大陸人
屌Gphone玩動森累到冇得玩
都唔屌個政府封閉

去醫院checkcheck穩陣D

有時真係忍唔住笑

琴晚飲紅酒咋

d酒有毒

個人本身毒姐

尋既d 清有細菌,柯清就無野

靜啦你

笑左

一齊追擊比清吧

咩紅酒咁清腸胃

支那

八國聯軍未呀屌 害死咁多人唔撚駛還呀？
淨係隱瞞疫情同諉過於人已經夠仆街喇

杜sir都中招

瑞士著名數據分析機構CIES Football Observatory是根據球員的年齡、合約年期、球員生涯和近期表現為球員分析身價。以今季只為曼聯於英超上陣七場的保羅普巴為例，他和球會的合約明年六月就到期，身價就由約7,000萬美元（約5.4億港元）降至3,800萬美元，跌幅接近一半。分析顯示，五大聯賽中，法甲馬賽球員身價跌幅最多，高達37.9%。

曼城為最大受害者

以這方程式去計算，曼城就是損失金額最慘重一隊，他們球員身價蒸發了4.5億美元（約34.5億港元），除了因為大衛施華在今季約滿外，阿古路、利萊辛尼及費蘭甸奴都會在明年約滿。損失第二多的是近年在轉會市場經常高價買人的巴塞隆拿，球會估計損失4億美元（約31億港元）；第三是去屆歐聯冠軍利物浦，當中韋拿杜姆、拉爾拉拿及洛夫雲和球會合約屆滿，估計損失3.86億美元（約30億港元），皇家馬德里就以3.8億美元的損失緊隨其後。

球迷設計黎講..哩件都幾高質

阿哥黎
當孝敬下佢囉

屌，好想睇李屍皇朝2

一係我講個情節比你聽

我已經知喇仆街

不過一年先得6集
真係有撚排等

希望第三季完
唔好學美劇咁玩10季

walking dead

wd睇到governor完左就已經冇睇
又拖又爛

所以李屍見好就收啦
本身個故仔第二季都可以完

我捱到season8

Breaking Bad就點到即止
好撚鍾意Breaking Bad同Better Call Saul

呢套唔洗講啦，世一神劇

笑撚死我基達個頭 龜頭咁

係Daredevil面前 所有都是辣殺

有冇圖

睇ig 段片 幾好笑 成班視像

奶西巴

睇完即刻見到基達個頭

大j

JED

奶西d租客？

點解軒隊可以咁靚囝

講真 連續兩個租客都係一個女仔住

交租是要一次性交一年

Rich

淫生贏家

6 TIMES Training 衫 好似又幾正

圖?

嗨！台長

今晚會轉涼 大家著多件衫

做咩負皮我

無做過 應該係牙比

其實每個COMMENT都有

屌佢老味咁撚正既條女

點解唔係兩個阿哥一齊訓

Gay

咁我諗應該都係比仔

負皮左

上次你入完我個島之後
依家日日隻企鵝就同我講話你有藏不住的弟弟嘅稱號 真令人響往

古 幾時回家
想睇佢射爆艾達臣
用大力curve 波射爆洛里斯

算把喇師兄

做咩吹國師黎

佢真識食

笑得幾開心，當年頭也不回

好假

脫北者既笑客

Liverpool: Sir Kenny Dalglish tests positive for coronavirus

早日康復

Source:

King sir呢個年紀中 ，好危險

比清出黎發功啦

痾第十次都黎緊啦菊花就爛

咁好左好多啦
朝早6次
過左一日加埋先得10次

你屋企有冇d咩喇叭牌正路丸食下

乜都冇 紅酒塞就有幾個

要食藥

其實咁大個人第一次痾咩
痾左幾次都知要自救啦
無藥咪去買lo
你乖乖地係廁所等痾第11次啦

買藥食啦要

mean

只係事實陳述都未咒佢有更恐怖既後果都叫mean咩

痾成十次都唔食藥

痾得咁密有可能會生埋痔瘡

大清用抖陰

259大集合

搵唔返呢套求Link

大清都25？

King Kenny has been released from hospital and hails NHS heroes

有冇發現最近利traning cam video
都冇人同老虎講野，佢仲要次次黑口黑面

仆街悶到

打FF7 Tifa同Aerith都好正

ff7未買

FIFA

king出左院

加油

Tifa

又係時候唔小心咁比怪物打死

邊位利子輸2球就走

無軒抵輸啦

有無睇The English Game

想問動森
一機可以多人玩, 咁開多幾個帳戶
都只係可以玩一個島?

睇到個POST講係同一個島了

想買黎同屋企人玩

有switch

我不嬲都有
封左好耐無玩ONLY

Fifa終於有得用67

白兵又中

依仔友真係痴鳩線

年年復活節都去旅行，今次邊度都冇得去悶到hihi

係屋企打丁

波都冇得睇 點打丁

有錢

直接上佢屋企啦

可惜我冇後代

屌過佢屎忽

痴撚線

不愧係牙正

CODE?

女主角邊位

繼印度後，泰國人都加入戰線！

JFFT又有新片

所以習真係好ON9,明明江澤民招悶聲發大財好屈

習種紅衛兵
點同之前個班讀過書既比

發覺我同樂ching喜好既野都好相似

班秦仔又幾好笑

同年差唔多喜好有幾奇

屌佢送外賣

笑撚死

仲有好多搞笑圖

繼煉奶出雪條
花生醬都出甜筒
xo醬出未

牙正 名又冇code 又冇 想點點

Xi panda

露暈

本田岬

BTW, 露左暈

本田岬
My favourite

唔report

阿正好鍾意gvg阿伯系列

BTW, D女優卡香港邊到有得買
搞到我都想買
網上有?

因為好多生活紀錄片

有冇諗過阿正係阿伯

有機會

隻手收埋頸巾下面劣緊J

呢張笑出聲

條白兵一有材料就狂出POST攻擊
唔想比人誤會就好心啦
泛民素人咩都屌一餐
比2舊你聽你UP個班就叫同路人
就黎美帝都符合唔到佢眼中既政治光譜

德國世界報：中共國邀請德國官員稱讚中國抗疫 德國外交部建議政府部門拒絕這個要求

有無利子一齊刷UT friendly

Now tv無波睇 係咪白交月費

隻fifa係咪可以玩多一年

Ut抽中水貨

聽日同fd刷

Why

遲開季既話 可能fifa 21 遲出

你冇其他人同你刷？

哦 無諗過

多數無

留psn同你刷

仲好 交少次年費

泰國post笑到我仆街

高質都cls

坡猴爆到咁仲要改統計分類洗太平地真係痴撚線，我記得有巴打係Errr國住 小心D

好似係羅拔臣巴

泰仔

攰得濟訓咗

你係tg gp? Tg me ur psn la
拜完老豆返黎同你刷

我差唔多搞掂了 thx

而家去唔怕？我屋企本身都想但我stop咗
等一排先補返

其他係seoul, korea嘅格式
小粉紅們幾時屈利物浦港獨？

都係去殯儀公司果度拜咋 未上得位 又唔開放比人抽
屋企呢啲好企硬 就算打仗都要拜山 拜山大過天

佢比你去?
我問過好似話無位比屋企人去

比 佢係果啲好似格仔鋪咁暫存先人骨灰 一個月成500蚊

強烈推薦The English Game

辛祖去獌

fifa定fm

蘋果

蘋果呢啲同9up報差唔多

呀蘇個女越大越靚

果陣我公公過身都等咗成年先有位上月

明嘅 我都講咗幾獲屋企先肯暫時唔去

謝隊啲女就

Mia carragher都

真係唔洗幫刷？

有冇ching自學打丁以來試過半年不射精

最多兩個禮拜

搞掂了thx
未抽

銅卡大法啦

依秒鍾拉布都可以告公職人員行為失當
下秒鐘反對議案都會比人告公職人員行為失當
不如拆撚左個關口算數啦

共產黨無哂計
咩都亂黎
佢地估唔到原來香港人團結起上黎係可以搞到佢地個黨都可以無埋

我差不多三個月 個陣病

想試下戒除一排 等個人唔好咁咸濕 但一直失敗

其實依加香港反抗力量已經細左好多

仲有冇冠軍 20 年利迷想死

無計
個個唔敢出街, 你問我, 我都驚出去中招

你個人唔會因為唔打丁就無咁咸濕

其實真係拆關玩一國一制好撚過啦
真攬炒應該係咁玩

好難戒太易接觸啲丁圖/av

打完丁入性人Mode先唔會咁咸濕咋

所以我每日4次, 每4小時一次

其實驚一國一制冇白手套用既都係佢地

所以咪應該向依個方向玩

琴日試過無咩用

都唔關你事啦
你都係做被插果個啫

被人插唔會射架

我琴日第一次用 即中水貨

其實啲零仔比人屌個時會唔會扯旗

梗係會啦
睇片都大把
屌到0射都有啦

有無人J唔落明里

屌你睇gv

樣足以令我射 雖然aa波

真係衰個波

男仔咸濕係天生嘅講真

冇女唔想咸濕 只能打飛機好挫敗

用完咪又係中風

講完出黎自己有冇笑

7007

今晚大家記得睇美女膠游游

肯定有撚排J

左手係你最親密既女伴

Shirley sham好淫

難以置信
聽日又要返工

冇 哭𠹌咗

我代你返

成日借D易露兩手

有冇利囝仲有玩動物之森

買左desktop

不了
熱潮已過

我想買
驚買完已經過左氣, 依到都無人玩

我用黎work from hell

2130有fb live

咁點睇打天下

我都要丁文頌閑喎

諗住聽日APPS重溫番打天下

應該可以玩多兩個月

有switch但冇fd子唔敢買

謝謝生活使我倒下 原來躺著是那麼舒服

加歷查個女叫Mia?